香港地好似愈黎愈少呢d打扮既女仔！！！！！！！！

好pure好true阿
如果係肥妹仔既話真係女神黎

屌阿，咁快就有負皮
咩料

小松奈奈做左人阿婆未

唔計佢其他影個d姣婆相阿 單講呢一張既氣質真係好清純阿！！！

做埋人阿嫲添唔

屌你！家陣考古啊

定係樓主做左幾廿年人都未出過街

屌阿，一街韓風熱褲look
想搵番呢種氣質打扮既女真係好難

好樸素feel
就單睇相完全feel到佢係個乖女

會唔會太似細路啲屋企衫

冇波

你屋企都着牛仔褲布鞋？

唔係講緊佢正唔正阿
講緊佢呢d打扮既真係買少見少啦！！明明咁着好正囉！！！

你講圖個個女定呢d打扮既女先

屎蟲奈奈

10年前仲有嘅

小松奈奈☆

所以咪話好可惜

咪就係Stephy當年個look ...

平時都係咁著出街

咁大貪

搵左好耐終於搵到。。